[長文慎入]我真係唔配做思捷大師既fans

李思捷上個星期日（9月9日）於九龍灣國際展貿中心Star Hall舉行了首個香港個人楝篤音樂會 ─《大金大家庭李思捷棟篤音樂會2018》。開場即勁歌熱舞獻唱《無忌》、《狂野之城》等為打響頭炮。經過一輪動感十足的表演後，李思捷繼續以假亂真的聲線模仿校長、四大天王的唱腔，大唱多首耳熟能詳的金曲，包括《十七歲》、《一生中最愛》等。

李思捷隨後更以楝篤笑形式，向觀眾大談娛樂圈趣聞，全場笑聲不斷，盡展他多才多藝的一面。音樂會現場既熱鬧又不失溫情感動，出名孝順的李思捷在完場前透露今天生日的母親亦有專程到場支持，並早已精心預備，送上蛋糕‎及鮮花給母親大人。

當晚，李思捷亦邀得何雁詩擔任音樂會嘉賓，獻唱之餘更與李思捷合唱一曲，令歌迷們大飽耳福。此外，李思捷不忘與觀眾互動，用模仿聲線來玩遊戲，場面既搞笑又熱鬧。

思捷大師人生首個香港個人棟篤音樂會 我竟然一啲消息都唔知 搞到我錯過左思捷大師人生首個香港個人棟篤音樂會 我真係唔配做思捷大師既fans 思捷大師亦都唔配擁有我呢個fans 我真係好對唔住思捷大師 打到呢到我已經咸到收唔到聲 好辛苦。。。。。。。。。。😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

你片新聞仲長過自己打篇文

呢尐野5重要啦😭😭😭

我代思捷大師逐你出思門 垃圾

會唔會出碟，想睇making of
個Show咁正想知思捷大師點準備

我真係好對5住思捷大師。。。。。。。😭

希望會出碟啦 好想睇佢扮四大天王😭😭😭😭

咸到依家仲咸緊😭😭😭😭😭😭

睇文字已經想像到成個show好尷尬

唔配擁有你呢個fans? 你乜水?